[求救]老母板君wifi card 問題

我塊板係msi b550 tomahawk
想問下加pcie wifi, 買就咁一張卡加後擋板， 同一體式連埋後擋板散熱果d, 有咩分別？
利申新手請賜教

無分別，用usb好d

但價錢差好遠係牌子既分別？

垃圾tp link幾十蚊都有交易

wifi 6 都咁平？

洗鬼wifi 6咩，你用幾多Mbps?

我諗住買就買封頂唔洗煩屋企係 1000 mbps 又有ax 既router
其實主要係想用bluetooth上網都係插lan

唔通仲買ac咩 你都on9

pcie wifi冇分別
都係睇張卡係咪ax200/ax201
藍芽黎講我覺得天線緊要d 兩碌柱個d廢撚到喊

唔好買usb 一download野就過熱斷線

感謝賜教
我都諗住玩分體果種天線， 咁我就安心屌張卡算d 價錢好遠

yes 我都咁諗， 橫掂都係落手砌機唔貪方便了

Asus xb 58好似 開心使用中

buy pcie wifi card

我諗緊呢d 咁簡單既野， 唔洗買牌子野都得